[圖戰]拉舒福特設立圖書俱樂部，為貧困兒童提供書籍

據《太陽報》消息，繼發起“兒童免費午餐計劃”後，拉舒福特又在近日攜手麥克米倫兒童書籍出版社，成立讀書俱樂部，意在讓擁有不同家庭背景的孩子都能獲得閱讀 的機會。

對於來自貧困家庭的孩子，拉舒福特將會和慈善機構合作，為他們免費提供圖書。 他談道：“在英國，有38萬兒童從未有過一本書，他們處在脆弱的環境之中，這需要改變。我的圖書將永遠面向每一個孩子，即使這意味著我要親自去遞送。我們會觸達每一個孩子。”

拉舒福特告訴記者，直到17歲，他才體會到閱讀的快樂，這也有助於塑造自己的性格。 “我不知道原來讀睡前故事對於別人來說是一件再正常不過的事情。我只在電影裡見過這事。可電影終究只是電影，不是現實。我希望童年時自己有更多機會 讀書，但圖書從來不是家庭預算的一部分，因為我們需要餐桌上能有食物。”

這名曼聯球星希望藉此喚起孩子們讀書的意識。 他說：“有時候我會把手機關掉，遠離所謂的'外部世界'，因為它覆蓋了太多東西。如果我們能開始每天多讀一點書、少用一點手機和iPad，我相信這會給孩子們帶來很多幫助。”

與此同時，拉舒福特也在著手撰寫一本針對11-16歲青少年群體的紀實類作品《你就是冠軍：釋放潛力，發出聲音，做最好的自己》，將在2021年五月出版 。 此外，他還將會創作兩本針對7歲以上兒童的小說，於2022年出版。

滿哥走得太前

hea韓賓？

圖战

圖字唔簡化？

我中港混血

輕度混中度？

好過麻狗關鍵時刻缺席

原來佢先係真古天樂

你笑西？

保護泰博 拉